如果証明到武肺專登係實驗室放出黎，美國係咪可以發射導彈消滅實驗室？

核彈啦